你哋班九華暴徒

點解可以整到個廁所咁靚架
Btw香港人聽日見

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

Ricci邊層？

SAC 嗰層